事實是，在我看來，這證明了發生在泰勒身上的事情——在自己的床上被仍然逍遙法外的男人槍殺——不會隨著媒體轉向下一個標題而隨風而去。 布倫娜·泰勒在《名利場》上的肖像不僅僅是雜誌封面 
 “從理論上講，免疫系統差的人可能有更高的機會再次感染，但我們還沒有證據，”杜說。 關於未來的疫苗，第一例確診的COVID-19再感染告訴了我們什麼 
 她說，她第一次通知當局是在6月19日，也就是她失去工作的那天，但被要求出示她不再在清潔公司做第二份工作的證明，並提供最新的工資存根。 她因欠房租而被起訴。 七次法庭審判才證明她是對的。 2020年8月25日，《首都公報》丹妮爾·奧爾、塔利亞·布福德和比娜·拉格萬德蘭報道 
 隨著好萊塢在冠狀病毒病例增加的同時輕鬆恢復生產，電視網絡和流媒體服務對所謂“抗冠狀病毒”節目的興趣出現了新的變化。 “抗冠狀病毒生產”:電視網絡和流媒體尋求能夠適應另一場拍攝停播的節目格式 
 下圖清楚地表明瞭社會認同的好處。 研究一個成功的高轉化率登陸頁面|Yasmine Dehimi | 2020年6月22日|搜索引擎觀察 
 公園的工作人員幫助約翰戒菸的方法有:一個防菸頭的玻璃罩、劇烈改變飲食習慣和定期鍛鍊。 斑馬雀，海豚，大象和更多受影響的動物|比爾·舒爾茨| 2014年12月31日|每日野獸 
 儘管在審判中這通常被認為是有罪的積極證據，但在虛假供詞中這並不罕見。 美國司法系統如何對待殘疾囚犯|Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日|每日野獸 
 如果你想證明這個國家到底是什麼，那就去參觀國家911紀念博物館吧。 迪克·切尼vs“堅不可摧”邁克·巴尼克爾| 2014年12月15日|每日野獸 
 它們也證明了，無論你有多漂亮，你都無法擺脫看兩個女孩親熱的衝動。 高端變態電影本尼迪克特·康伯巴奇和瑞茜·威瑟斯彭吸吮臉|艾米·齊默爾曼| 2014年12月11日|每日野獸 
 沒有這方面的證據，失落軍團的故事就只是一個傳說。 中國城鎮是羅馬人的後裔? Nina Strochlic | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 這裡給出了令人信服的證據，證明梅斯達格夫人的準確、原創性的解釋和她在色彩運用上的技巧。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 有人給了他證據，證明伊麗莎白曾允許裡珀達參加在阿爾泰姆公寓裡的私人政治討論。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 那個躺在陰影裡的死人不就是他們作惡能力的有力證據嗎? 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 至於我，我簡直不知道說什麼好; 因為對於一件我沒有證據的事情，我既不在乎肯定也不在乎否認。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 在如此重大的事業上，如果我能戰勝自己的心，難道我就不能戰勝虛榮心和理智的卑劣誘惑嗎? 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特